其實琴晚係香港版8964

好恐怖，完全封鎖消息，唔比記者拍攝，試圖毀滅證據。之後再同北京一樣捏造事實。再阻撓人道救援，死左人都唔知咩事。依個政府同警隊仲值得存在咩？

Push

完全無消息

push

721
811
831

推

between 今日點解冇4點記招？

有無傷者消息

呢刻唔係機場，想圍魏救趙嘅手足

有咩事？？好多民間記者

又有youtube直播喎

講緊太子站

兄弟爬山

外國戰線
香港人道災難
純洩憤 衝入車廂無調查 無拘捕 齋打人
情緒失控 行為失控
妄顧公眾安全 人身權利
濫暴 濫用私刑 酷刑凌辱

阻礙救援 違反國際人道法
封鎖現場多個小時 隔離救護員進入

英、美領事館請願 大遊行
中英聯合聲明 法定性
中共正統性
中共毀約 無視國際社會
請求國際介入香港前途
施壓制裁港府 還港人雙普選 協助制定民主進程
香港正受人道災難 高壓滅聲 白色恐怖
公然妨礙新聞自由 警方出公關稿籲媒體跟從
截斷交通 封鎖去道
執法機器無法無天 受命中共
港府管治班子失去自治權 聽命中央
實彈已出 威嚇扼殺民主自由現代普世價值

召喚攬炒巴

太子啲手足去晒邊

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區